年輕人快點登記做選民7月2日截止啦

各位年輕人們，

原來今年9月24日前過18歲生日 都可以7月2日前登記咗先 成為合資格選民

可以電子方法填寫及遞交選民登記申請表：

要班仆街保皇比天收 到時靠你一票(同摧毀幾張鐵票)同意請廣傳

Pish

推

年輕年長都登記啦

pish

copy我個post

推!!!!

快速登記連教學

不好意思，因為你寫得好字內容部分copy了你的但加了links。請原諒。

啱啱考完dse個啲快啲去登記做選民啦

登記完一封email都冇收到，係咪要再登變多次？

年輕人們 記得叫埋朋友

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

收唔到通知點算?

最低成本抗爭，真係無理由唔做